摩佬鬧馬迪爾唔歸隊 證馬迪復出無期

曼聯在美國時間周六上演的國冠盃雙紅會，以1:4被宿敵利物浦大敗，主帥摩連奴對戰果顯得不在乎，但對安東尼馬迪爾未歸隊表示不滿，同時透露尼曼查馬迪未有復出時間表。

雖然吃了一場敗仗，不過聽得出摩連奴並沒太在乎戰果，畢竟紅魔陣容不整，他派出多名年青球員落場：「大部份落場球員，之後都不會出賽，當中有些甚至不屬於大軍。」曼聯近期在季前賽頻失利，並未在法定時間勝出，去仗只憑互射12碼贏AC米蘭。 他倒是不滿安東尼馬迪爾（Anthony Martial）於周中第2度當爸爸後，沒有歸隊，語帶挖苦：「孩子出生，他擁有美麗的嬰孩，很健康，感謝上主──他本應在這兒，但他不在這兒。」 馬迪爾周三臨時通知球隊要侍產，從美國飛回巴黎迎接新生命，結果女友Melanie Da Cruz周中替他誕下兒子，取名Swan。

摩佬同時透露一個不利軍情，就是中場尼曼查馬迪復出無期：「馬迪從世界盃回來、度假，需要接受手術，因為他在世界盃發生了一些事情（受傷）。我不知他會休戰多久。」 他亦道出路爾斯華倫西亞的狀況：「我認為他放假太久，回來時情況不太好，之後就受了傷。」華倫西亞因小腿受傷，尚未在季前賽披甲，下月11日對李斯特城上陣成疑。

摩連奴大把人用